一張圖話你知 裝修之後貼文宣有幾重要！

話說頭先小弟路經此處
見到美心期下嘅東海堂比人裝修完
有好多中年人啊叔啊嬸係到圍觀影相
原來係啲封板上面貼左好多文宣去解釋
有個嬸開波都係到屌：做乜亂咁破壞啊
開始仲以為佢係藍嘅
點知佢睇完文宣講左句:吓乜原來佢係美心架咩
其他啊叔：喂，咁係美心嘅話，比人搞都唔出奇啦
字裡行間，佢地未必完全支持裝修呢個行為
但佢地起碼可以知道被裝修背後嘅原因
而唔係覺得後生仔係到鳩破壞

呢件事令我知道
好多時我地覺得「屌係人都知啦」嘅嘢
但原來唔係真係全部人都知架
唔好再停留係自己嘅同温層入面
的確有唔少師奶啊叔/老一輩/外國人無上開連登
跟唔上呢場運動嘅步伐
緊記
[black]黑裝修[/black]
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯
講好左有個準則就要跟！咪撚學popo啲衰嘢
不斷去擴大範圍，亂咁裝修
只會令事情失焦
希望大家可以不斷提醒自己呢樣嘢！

[black]黑裝修[/black]

啱 搞任何野都有理由

721 811 831 新屋嶺 10.1

好多人未行過去睇文宣前，都好似唔知發生乜事咁

絕對支持神獸同裝修等一切行為，發夢果陣我亦有多次召喚，但都係要人地出手先/持械，一齊都要有個準則，唔好因爲大家都唔割而亂咁黎

推！！！！！！！！！

推

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

支持文宣!

呢張相都諷刺啦

黨鐵都要架
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

pish

真講心唔講金

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

岩！夜間文宣出動

其實仲有好多都係美心

裝修佬裝修完後文字藝術師請馬上去門口接力
噴字
黐文宣

文宣好重要！！
每人做多少少 可能就唔一樣

推，文宣！

推，文宣文宣